選民的數量減少意味著第一名選票的數量減少。 MVP投票從來沒有這麼無聊過歐文·菲利普斯2020年8月14日 
 所以，如果你的目標是創造更高效的鐵路或更高效的太陽能電池板，那麼為什麼不直接投資於這些目標，而不是發展整個經濟。 經濟增長是錯誤的目標嗎? (第429集)Stephen J. Dubner | 2020年8月13日|魔鬼經濟學 
 目前，幾個美國衛生保健專家小組正在制定計劃，指導這些艱難的決定。 一旦美國醫護人員獲得冠狀病毒疫苗，下一個會是誰? 2020年8月12日|Quartz 
 如果當用戶搜索您的品牌關鍵詞時，已經出現了您品牌的知識面板，您可以通過單擊位於面板底部的“認領此知識面板”按鈕來認領該面板。 如何為您的品牌獲得知識面板，即使沒有維基百科|George Nguyen | 2020年8月3日|搜索引擎土地 
 雪城大學(Syracuse University)政治學教授莎娜·加達裡安(Shana Gadarian)正在幫助開展其中一項小組調查。她說，她驚訝地看到，隨著疫情的持續，出現瞭如此巨大的分歧。 共和黨和民主黨對COVID-19的看法截然不同。 這會讓人生病嗎? Amelia Thomson-DeVeaux, 2020年7月23日 
 在其中一幅畫中，雷蒙只是問維瑟斯:“是你殺了她嗎?” “‘所有的好白痴都去天堂’:Dee Dee Ramone的扭曲朋克繪畫|Melissa Leon | 2014年12月15日|DAILY BEAST 
 “法定人數:全球LGBT之聲”演講和小組討論的視頻將在未來幾個月在The Daily Beast上播出。 變革的法定人數:為全球LGBT平等而戰|Justin Jones | 2014年12月11日|DAILY BEAST 
 11月13日，經過多年的深思熟慮，一個顧問小組最終建議在某種程度上解除禁令。 對同性戀獻血者離譜的獨身要求|Jay Michaelson | 2014年11月22日|DAILY BEAST 
 一個由公民組成的小組將決定威爾遜警官的命運，而不是執法專業人員或一個單獨的法官。 弗格森的秘密陪審團沒有陰謀，保羅·卡蘭，2014年11月17日，每日野獸 
 除了百老匯的卡洛琳，這個小組還由NYWIFT和紐約喜劇節(New York Comedy Festival)組織。 Emily Shire | 2014年11月7日|DAILY BEAST 
 我不相信其他人能把它們移走，所以，這塊面板就毫不動搖地出來了。 約瑟夫·謝里丹·勒法努將軍 
 伊莎貝爾瞥見了一張精緻的、有教養的面孔，像簾子上的一塊嵌板。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 馬呂斯沒有再注意他，徑直走到小姐的門前，用輕快的指關節敲了敲門板。 聖馬丁之夏，拉斐爾·薩巴蒂尼 
 在隔壁桌子吃早餐的油漆工正在努力製作天花板的裝飾板。 真正的拉丁區|F。 伯克利史密斯 
 在弗吉尼亞州，吞併是由三名法官組成的陪審團決定的，其中只有一名法官是相關縣的居民。 神聖的遺產:弗吉尼亞的生活|多蘿西M.湯培